香港依個社會已經痴線到無法相像, 已經再比唔到人希望.大家努力走啦, 走左都希望大家互相幫助, 準備幫遲走或要坐監既手足

真心希望走咗嘅香港人
唔好忘記喺深處低窪嘅手足...
有能力就幫唔好掉低手足

係